今日正式同我個141妹拍拖，我出pool了

識咗成個月，無呃過我錢無偷過我嘢，完全無你哋之前講嗰d情況

今日我拎咗本日記上去，裡面寫低每次咗每次搵完佢嘅心路歷程，想感動吓佢烈女回頭本身唔敢俾佢，但臨走忍唔住拎出嚟，佢話唔夠時間，因為都有1x頁紙最後加鐘，佢睇完好多謝我，話真係會考慮從良，只要打算好生活就ok，佢話一個月左右就ok...

到真係臨走，我問佢我可唔可以做我女朋友，佢話一早當咗我係

沉船就沉船啦

閱

無昆錢成份呀

屌
唔好再引 d蝗入黎
有咩事你番大灣區啦

Yoyo?

生炒骨呢？

又學牙蓋

圖？

on 9

Cls
留名俾人呃撚晒d錢，大陸妹為左利益可以一路扮，直至得手為止

結完婚你就知咩事

加鐘有無屌多獲？

睇日記點扑住睇？

佢話唔夠時間最後加鐘

你就好.囡囡一個月搵好多. 有得食軟飯. 又多襟兄弟，得閒可以約出黎交流下

又真喺冇呃你錢喎

講依d無用，同佢拍得拖就唔介意佢身世

巴打介唔介意比幾頁日記黎睇下 我都想去141搵老婆

樓主on9

出咗街返去考慮吓

娶得過

最後加鐘

唔該巴打
希望巴打連生貴子

可以幫襯你條女嗎？

你唔係樓主wor你又沉？

樓主情聖

原來回錯咗人
btw係啊

情聖

牙蓋喺連登嘅地位開始受到威脅了

建x定富x

未昆姐

圖呢

我有女，你都可以有

0/10

佢鐘意點玩 下次幫你tum 佢開心

你唔炒碟生炒骨上去邊食邊睇?

加鐘睇日記 第一次聽

白痴仔，有料咪依幾日玩盡佢

過幾日我同佢人生都會有新開始

希望樓主係假膠

你唔抵得人好收爺啦

有冇生炒骨同雞湯啊

同你都幾好做，加鍾淨係睇日記

下次加鍾同你修眉，剪甲。
又輕鬆，你又覺得冧

支持樓主
真愛

要財仔電話pm我

一般沉船的後果非常悲慘，由於妓女會提出金錢上的要求，相關人士最後只會落得人財兩空的結局，但網上亦有流傳沉船最終修成正果的故事。

樓主係後者

我問佢我可唔可以做我女朋友，佢話一早當咗我係

當左你/妳係傻嘅?

lm

抽身啦咁

加鐘wor

巴打你好情深呀1x 頁紙
囡囡因為你從良，係愛呀！！

想睇日記了解樓主心路歷程

差咁啲嘢

DLLM! 你開個戶口睇吓！而家立即！！睇吓個數字！！佢銀行肯撚定多錢過你呀！碌柒！！！！！！！

恭喜晒，下集又會話生野

要加鐘就睇晒都叫一早當男女朋友，
咁你記得儲定錢到時加鐘行禮結婚。

話你on9都嘥gas

一街都係老襟 襟兄弟
擺酒點搞!+????

岸撚鳩

好感人

屌你睇你本書都要昆你加鐘

唔係睇在最區手足份上真係屌你都廢鳩事

中出屌完好走喇

邊一區

驗咗身未
另外睇住副身家

佢要加鐘睇嗰吓已經唔對路啦

依家啲港男寧願揀隻「真大陸雞」
都唔要港女 其實港女會唔會正視下
其實自己都有問題...

今日好高興大家參加我的婚禮
九點後未離場請按指示加鐘

岩既 橫掂你唔叫雞根本唔會有機會同女人性交
比隻雞利用下都應份丫

港女老帽本身係大陸雞
點解鐘意原產地有問題
有幾多個港女懂得西方修養同胸襟
港女重要失去埋東方女性既溫柔

推俾樓主睇

條女個仔唔係失蹤左咩 搵番未
總有心情睇日記

你漏咗腐乳通菜同牛仔骨

今

樓主
一睇你就知 你非池中物
恭喜曬你出pool

同你講
沉船還沉船
咪撚娶佢黎香港呀

有冇幫佢含

沉船三寶：

腐乳通菜
生炒骨
牛仔骨

咪教精佢啦
唔仆街，唔痛，佢唔撚會醒

睇人仆街最開心

其實咩意思

睇日記
到下一個客佢就會咁講

「對不起讓你等這麼欠，剛才有個男人拿本日記上來要我看，我沒感覺，我想著你」

舊登船長

下次再加鐘

屌住睇日記

原來google ”生炒骨 腐”，
Google會自動彈出：生炒骨 腐乳通菜 牛仔骨

唔該巴打

揾隻比錢就係人都吊得既臭雞做女朋友
仲四圍同人講
你有冇咁失敗呀
希望你好似東張西望條傻西咁
起碼比人呃200萬